打死唔裝安心 ，省錢罷消費 專心攪移民

黃店藍店都唔幫襯

呢個shithole 留返俾班支那人同藍絲慢慢玩

支共 港共 我屌你老母 攪撚埋小把戲

yes me too

樓下班廢老唔識裝係度屌職員
留名又變全日禁堂食

咁如果所有商店都要scan呢? 你會吸風飲露 定自己種菜養豬

如果如果，家下做撚左未？
佢一日未玩到盡，一日都要反抗，去諗佢做到幾盡有咩用？

DO NOT OBEY IN ADVANCE

我會自己整飯帶飯

都要買米

哦

老老實實，而家真係好慳，返工帶飯，夜晚屋企住，為嘅就係慳多個錢走人

我寧願屈服掃碼快快手算

真

打死都唔會用 收皮啦垃圾政府

我現時自己肯做飯

唔裝

me too!

其實如果Scan一次 有2蚊, 每日上限 20蚊 ,比少少甜頭。就開到個頭。你睇下 2大支付 app 幾多後生用

hi 五毛

me too

黃絲只買外賣 藍屍堂食

態度正確
有錢拎哂去移民好過

唔好如果啦
我肯定你遲早都會死

如果所有店都要scan要點
不如唸下你遲下死撚左之後點啦
因為必定發生架

用石頭出糧